於理工大學內18歲以下學生，可由校長接走，警方並不拘捕

【Now新聞台】葉建源引述校長代表經與警方協調後，於理工大學內18歲以下學生，可由校長接走，警方並不拘捕，只拍照和記下身分證資料，之後可直接離開回家。

18歲以上學生係condom?

拍照和記下身分證資料
秋後

只拍照和記下身分證資料

????????????

一定秋後

拍照和記下身分證資料

返屋企慢慢拉啦 講真只要離開咗大學 一個差佬去你屋企都搞掂你啦

其實搞到咁大單野
冇可能唔記低資料就咁比你走...

咪撚當人傻啦 ... 毅進閪

唔係唔拘捕
係秋後算帳

我覺得就算佢地就到，可能chok佢地講其他手足d料出黎。

拍照攞返去J？

可唔可以係poly做證？

on9
唔拉就唔使記身份
咪撚俾呀

秋後算帳，中出一百連發都得啦。當人傻?